鼻炎

有無巴絲 本身有鼻炎 成日鼻塞 ？有無咩心得/方法 可以減輕症狀？（除左洗鼻）